(認真一問)點解世上有壞心腸嘅人？

係因為競爭？

人性不惡

本